{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047729",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 비앤비스테이 (BAR & BBQ)"
    },
    "text": "江陵B&Bステイは、沙斤津海辺から徒歩30秒の距離に位置しております。 家族が直接管理し、常に清潔と衛生を最優先にしており、BBQではスモーク方式のオリジナルBBQが楽しめます。 2階にあるBARではおいしいハイボールとウイスキーが楽しめ、一人旅にも便利で、恋人、友達、家族旅行にもおすすめです。 無料駐車と愛犬同伴(有料)が可能であり、大切な思い出と快適な旅行のために最善を尽くします。 屋外消灯は22時と決まっており、使い捨て用品は提供されません。 個人用品の使用は禁止されており、客室内での調理も不可能です。 客室内では刺身やズワイガニの持ち込みも禁止されており、全エリア禁煙となっております。 ペットは部屋に置いて外出は禁止されており、毛替え時期の同伴はできません。 宿の周辺は山と海が近くて昆虫がいる場合があるので注意してください。 値段の割には満足できる宿で、景色が良く部屋もきれいで、水圧もいいので楽だそうです。 2階のキッチン施設は充実しており、簡単な料理ができ、BBQも可能です。 寒い日には屋外バーベキューが難しいので不便ですし、暖房が効かずカビや虫がたくさんできるなどの不便な点もあるそうです。 ただし、蚊に対する注意が必要です。 追加の駐車が可能なペンションには事前予約が必須です。 炭火が必要な場合にもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵B&Bステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵B&Bステイは沙斤津海辺から徒歩30秒の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵B&BステイではどのようなBBQが楽しめますか？",
            "answer": "江陵B&Bステイではスモーク方式のオリジナルBBQが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "2階にあるBARではどんなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "2階にあるBARではおいしいハイボールとウイスキーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイはどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "江陵B&Bステイは一人旅にも便利で、恋人、友達、家族旅行にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイではペット同伴が可能ですか？",
            "answer": "江陵B&Bステイでは愛犬同伴が可能です（有料）。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイでは何が提供されますか？",
            "answer": "江陵B&Bステイでは無料駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "江陵B&Bステイでは客室内での調理や刺身やズワイガニの持ち込みが禁止されています。また、全エリア禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイの周辺には何がありますか？",
            "answer": "江陵B&Bステイの周辺には山と海が近くて昆虫がいる場合があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイの評判はどうですか？",
            "answer": "江陵B&Bステイは値段の割には満足できる宿で、景色が良く部屋もきれいで、水圧もいいとの評判です。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイのキッチン施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "江陵B&Bステイの2階のキッチン施設は充実しており、簡単な料理ができ、BBQも可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイの不便な点はありますか？",
            "answer": "江陵B&Bステイでは寒い日には屋外バーベキューが難しいため、暖房が効かずカビや虫がたくさんできるなどの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "江陵B&Bステイでは蚊に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、江陵B&Bステイでは蚊に対する注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の駐車場の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加の駐車が可能なペンションでは事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "炭火の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、炭火の利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 586
    }
}